正式宣告為南亞弟兄爭取社會地位 應超越新移民腥港人

公屋同綜援 應該派晒比南亞人都唔撚比新移民大陸閪
雕你老母閪 Police!

南亞家庭 成十幾日 咬老綜分分鐘3皮幾 推

大公屋單位 南亞人要！ 唔撚比外省女人

有幫手屌狗 打狗 保家衛國
綜援即批！

腥港人拎老綜住公屋
但就禍害香港

南亞人 要做黑工 住籠屋
就守護深水埗

走啦 police 雕你老母臭閪